有冇後生仔女得閒想做下酒店part-time

因為主要後生仔女一齊工作，所以大家會容易溝通，開開心心返工搵錢，有時也會有大娶會一起玩，大家當朋友一起工作，與工作於娛樂，可與朋友一起上班

Ps:不是蛇頭 ， 18+ ， 平日$60 ，旺季70up

有興趣可tg我了解詳情：

亦可留底tg名

屌好撚伏

邊間？

唔伏

得60
俾人食左20 lu

ching邊間咁勁平日有80

幾年前都60 依家又60

唔好意思呀，依間酒店新開半年都未到，點樣幾年前

出糧係酒店直接過戶，枱頭都會寫酒店個名

有邊間唔係？ 我講緊緊係第2間

伏

又60

3-4年前返酒店都已經$60啦 依家仲60 都幾大咬

講緊酒店呢行呀

有幾伏呀ching

幾年前番都60幾
三星酒店都55啦

ptgf & ptbf?

求介紹

酒店抄散俾狗做 建議做其他

有咩建議 ching

嘉里？
利申：嘉里長工